點解無人提呢單嘢？

沙田撞人個的士司機係何妖嘅人，點解無人提，依家要一步一步咁將中共有份搞亂香港嘅線索曝光，唔理有無實際作用都好，如果證實到個的士司機係收何妖order做嘢，至少可以幫手拉淺藍嚟我哋呢邊

推

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

呢個都有出席何妖嘅活動呀，推到有私家偵探入嚟幫手

推呀

各位有有關嘅news可以入嚟share，我哋要將所以有關同一個topic嘅資料整合，方便各位有能力去查嘅人跟進，目標係查到有完整嘅證據證明中共有份搞亂香港

入嚟做實事喇冷氣軍師，唔駛出街都可以收中共皮

推！

推左先

基本上依家全部同暴力斬人有關嘅事都同何妖有關，點可以無人提？無唔信中共無畀錢，我哋要查到啲收錢嘅人淆，主動出賣何妖

推呀！

巴打，聽日再推，今晚有急事

仲有呢單呢？單單都有佢份呀，點解無人提？一條一條線索咁起，起到收錢嘅人出賣佢